有無人睇牙睇過鄧幹耀?

如題

女朋友想揾佢剝智慧齒

睇錯鄧幹廉

旺中個間？
睇過 都係個到拔

睇過 我覺得手勢好好

Me too

老屎忽....

me 3

乜水黎

係個個
你整左幾錢?
難唔難book?

好似三千幾
老母識人所以唔知難唔難
手勢唔差

3千幾 剝左幾多隻?

最近剝完加左價，下顎開刀最貴，好似3000幾，上顎唔駛開刀最平就好似900

我都以為又回帶

兩年前係佢到剝曬四隻
我覺得唔錯好快手
有隻貼神經線我都無事
唔難book嘅 當時

我都係
仲以為已經無人知係邊個
原來仲有咁多老屎忽

新會員

依家BOOK要排到月尾

有冇巴打可以比個電話黎 宜家有reference 可以慳啲藥錢